有冇人唔想訓教

一訓就會發惡夢 然後一訓醒就會諗起啲唔開心野 不如唔好訓

冇 好眼訓

訓又怕 訓醒又覺得困擾 人生呀

訓啦你

終有一日要訓

又係你 一齊唔好訓

然後一睡不醒

你有乜唔開心嘅野 講下lu

想玩手機 犯賤ing

我好冇用 周身刀冇張利

可以用一隻字講哂 蠢
蠢人真係唔好生仔 我係唔會生仔